如果佩主席賣走 isco 卻仔 同卡華積

大家會唔會罷睇皇馬

一切都是概率

命運

肉酸老母

我屌你牙

佢老母既錯